法國少左salmon yue 嘅post

時事台弟兄轉玩風水
唔理美國kol 了

godfather

美國只係一個幫過我地cctai 嘅契弟

尊重啦 失民意架

外國戰線molamola

收皮啦solomon who
同曱甴日日嗌譴責有咩分別，仲要係twitter

吹到話共和黨大佬

唔可以睇小twitter戰線

自從所羅門公開處決傻云根後，所羅門教已經即時解散

今日青山教教徒又湧出泥

風水救港